【賭馬方程式】美職業賭徒靠方程式智破馬會 賭馬贏近10億美元！

61歲美國職業賭徒Bill Benter透過一個「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，在香港賽馬會的賽馬上，其團隊贏近10億美元！最近他接受《Bloomberg》訪問時，講述其賭馬故事。

Bill Benter透露其團隊於1989年起於香港賽馬會投注，直到07年期間共贏得近10億美元，並曾經於2001年3T（Triple Trio）贏得1.18億元，但卻不敢去兌現。

Bill Benter於Pittsburgh出世，大學時修讀物理，1979年，22歲的Bill Benter當時在賭城拉斯維加斯賭錢，主要玩卡牌類。他在7-11工作，時薪為3美元，並將薪金全數拿去賭錢，他透露當時全日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲Poker隊，領隊Alan Woods邀請他加入Poker隊，於是Bill Benter踏上職業賭徒之旅。他在6個星期內，於蒙地卡羅的21點賭枱上贏得8萬美元，於是他放棄大學，並在拉斯維加斯定居。4年後轉戰香港馬場。

他透露，香港賽馬使用一種名為parimutuel的系統，馬會於彩池用得17%佣金，其餘用作慈善用途，他表示彩博贏率要高過馬會的17%。於是他在拉斯維加斯尋找賽馬的資料，其後透過收集香港賽馬幾千場數據，花了9個月時間研發程式，於1985年9月，帶同IBM電腦飛往香港。

他透露，賭徒資有限的資金作無限的賭注，最終只會破產，於是研發出一套軟件，同一匹馬的賠率較馬會開出的更熱門，代表該匹馬贏出的機會更大，於是他們便以此方式投注。一過第一年，他們以15萬美元作賭本，結果卻輸了12萬美元。其後他回美國尋找資金，作改善方程式，結果第2年在馬場贏得60萬美元，並於90至91年馬季贏得300萬美元，94年度贏得1,000萬美元。在97回歸前，他的團隊曾贏得5,000萬美元，但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結，於是他暫停投注一年，改變投注方式，曾經以160萬港元投注5.1萬個注項，他強調會避免領取巨額獎金，以免引起馬會高層注意。

他聲稱，2001年時曾經投注3T贏得1.18億元，但卻不去領獎，而是發匿名信給馬會的董事，並指自己不會領獎。直到2007年，Alan Woods因癌症去世，Bill Benter便停止在香港馬場投主，他表示其團隊累計贏得近10億美元，但一大部份會分紅給其他團隊及投資者，並指自己並非億萬富翁，目前仍經營一間醫療公司。他取笑地指，目前仍會在世界各個賽馬中賭錢，並自己的方程式仍然可以贏錢。

跑馬根本係一門統計學

你出多一分力，贏既幾會就大多一分

香港最可愛既地方，就係你唔駛接觸任何人都可以

贏錢，坐係屋企就可以中3T

好撚西利

賣料狗？

真心到你

細路仔識條春咩

入會幾會

好在好多年前冇再賭馬，諗通咗唔輸都輸報紙錢，原來當時我一直送錢比條友使嘅

阿酷都唔識

小朋友

00後

超級大傻仔

唔係睇緊邊隻馬得

如果佢講嘅係事實，即係馬會會操控賽果

但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結

馬會真係點都贏，中都唔比攞錢

而家中3T 唔係中3槍

咁實有
佢係指用大量錢分散係熱門馬身上
只要佢數據系統計到熱門程度就落注 就有錢賺
不過個個賭馬都信貼士 佔好冷門 以小博大
一般人邊有咁好耐性分計 再分散買

賽馬控制賽果黎做咩？馬會好似淨係負責抽水

你想咁就放過YOU?

你有無見過有錢佬發左達之後
唔再搵更多既錢

潘頓隔夜熱門 即日回飛飛可以Allin 次熱門

劉華同化骨龍

知唔知自己講咩

賭場抽2%都發到豬頭 咁賭場有冇控制賽果
馬會抽17%仲控制賽果 誠哥都唔夠佢黎

哦，Sell 程式啫

但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結

讀完物理做七仔

如果賭場開枱比你同另一個客賭而抽2%，咁佢控制個賽果黎有咩用？
馬會而家就係開個大賭場比d 人自己賭再抽水，咁控制賽果有咩用，除非佢唔係淨係抽水就有用姐

好多佃前cctvb訪問過一個鬼佬用程式贏馬會錢
跟住傳條友自殺死左

好多傻仔自己輸錢就懶人做馬

如果我有10億，我寧願換回我的老婆孩子！

係被自殺

King哥

最低質係段嘢本身，錯別字多到

屌你老母柒小陣啦好嗎

屌你老母，你就真係柒多陣，我講報紙佬呀，你老母臭化

死傻仔
返印度食蕉啦

人人都可以中3T

爆冷又點解釋？ 馬會開出黎？

( Show Blocked User - 著左我對西瓜 )

咁你又的確無乜point b

並曾經於2001年3T（Triple Trio）贏得1.18億元，但卻不敢去兌現。

其實呢啲人真係抵佢發達
普通人第一年輸12萬美金根本唔會玩落去
有呢種心態嘅人真係好勁

事實證明
最鍾意講咩連登高低質就係班細蚊仔過嚟扮老屎忽

神者撚把聲

..

狗會啫係狗會冇改錯名，贏得多都唔得

睇多幾套港產片先啦

死撚開啦
扮撚完大袋扮死狗

睇計哥啦 屌你

你咪戇撚鳩啦

全文重點

點解篇文咁撚多錯字
注又變主...

馬會稿，引人買馬

緊係啦 我三晚無瞓過

只要你贏哂入面嗰班乜鳩精算師同專家
狗會根本係提款機嚟

馬係pmu ..馬會只係抽水..唔洗人操盤

咁都得既咩

你啲表達能力衰撚過小學生

我冇話唔爆得冷 爆冷馬會都唔會蝕
做莊點會蝕架 有幾多人真係買得中冷門重要大額貼中
一隻馬都有脾氣 狀態 加埋騎師呢
熱門係指贏機率大而且頻繁 但唔代表必勝
同埋馬會唔駛搞隻馬或騎手
佢操控賠率已機影響投注量
大部分賭仔唔係靠分析 係想贏自己眼光 再得到爽快感
只要班阿叔用刀仔鋸大樹心態落注 馬會都係贏
人人識用數據計就真係蝕住做 弊在賭仔有幾多係肯讀書

00後？
睇下古天樂啲賭戲喇

其實職業賭徒係點入行
無啦啦點會識啲團隊...

講你就叻叻豬

蝕住做都講得出
真係等你教下大家做生意算了 剩抽水17%都可以蝕住做

馬會波就真係精算師啦 兩邊賠率同外圍差幾遠 開咩都賺梗你
但仲有成堆人賭波

以前TVB 訪問過，佢地係用電腦程式係擮止下注前大量落注影響賠率，後尾馬會發覺 ban 左呢種玩法，同埋改左賠率計法，佢地試過用其他方式下注避馬會，但就賺唔錢，收皮左。
有錢賺點會唔玩，根本佢個玩法俾人破左。

馬係同中同分，開乜賽果馬會都係賺同一個數

香港算比較好
騎師啲獎金都唔少
如果唔係起步出閘都做唔少手腳
雖然都仲有

樓上柒撚到呢

3蚊時薪贏到300萬
現實版20蚊贏到2500萬

點解可以柒成咁

Bill Benter於Pittsburgh出世，大學時修讀物理，1979年，22歲的Bill Benter當時在賭城拉斯維加斯賭錢，主要玩卡牌類。他在7-11工作，時薪為3美元，並將薪金全數拿去賭錢，他透露當時全日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲Poker隊，領隊Alan Woods邀請他加入Poker隊，於是Bill Benter踏上職業賭徒之旅。他在6個星期內，於蒙地卡羅的21點賭枱上贏得8萬美元，於是他放棄大學，並在拉斯維加斯定居。4年後轉戰香港馬場。

我剩係睇到呢到

他透露，賭徒資有限的資金作無限的賭注，最終只會破產

又一富者愈富，窮者愈窮例子

我睇到既係 本多終勝

其實呢個人對社會冇貢獻，又冇返工，冇人屌嘅

事實證明根本貢獻社會同返工根本都唔重要

你重睇啦盲撚
佢而家run緊一間醫療公司呀

就算佢唔返工 但佢有錢既話
平時衣食住行用既錢都係促進緊經濟 又點樣無貢獻

中學基礎經濟學都有讀過既concept黎架 返去讀下書先啦文盲

係咪得我睇唔明佢up乜

事實證明發財立品嘅重要性
贏近10億美元，攞少少錢出黎搞好個形象就OK
有錢人真係好屈機

平時衣食住行用既錢都係促進緊經濟
->我想講佢筆錢佢係美國人，即係打刧咗香港錢
GDP = C + I + G + NX
係要扣添喎
要唔要返去讀下書先啦文盲

仲有消費即係貢獻，咁生存都已經咪好有貢獻

00後出現了

識得同羅理雅買料就唔使咩方程式啦

仲要做清潔，有冇可能咁兜踎

無人話佢形象好
我單純講緊你柒d乜
你指出：佢無返工 對社會無貢獻
前者 我指出人地run緊公司
後者 我唔評論

再講GDP入面你學多次transfer payment 唔直接計落GDP
但佢本身有錢 係香港衣食住行用既錢會唔會增加GDP

中間回應埋
NX講緊既係goods and services既export - import

就算你要講都係bop下capital outflow 啦
拋書包學好d先啦盲撚

中二病

古天樂你都唔識好打極有限

成1億都唔去攞，佢班金主會放過佢？仲要拎出黎講？

我以為賭博係服務
自膠
咁GnP到扣??

屌你 講緊賭馬又走去鬧交 笑d傻仔
真係好低質

我睇咗呢條link 又話得喎
澳門又係照咁計

賭博係服務
但你講「打劫香港人錢」
資金既流動係financial and capital account